你班友知唔撚知咩叫罷工?

全港罷工就罷工啦
你SET日期做咩?
係可以SET,但唔係淨係特定日期果日囉
而家由24/7開始全港罷工咁先岩